點解雞蟲叫雞仲沾沾自喜咁撚樣

我都唔撚知叫雞係一件咁威水既事
你叫得已經證明你人生失敗到得返呢條路
得罪講句青頭仔都叫有返少少尊嚴
你地連個最後既尊嚴都無撚埋
就好似男人接受到自己條女做過雞
女人更加接受唔到自己條仔叫過雞

雖然我唔叫雞
但如果又毒又樣衰除左叫雞又真係難D做愛

叫雞都算,
叫完周街唱仲覺得自己好型個d
老mk

系 肩系失敗

男人唔叫雞先係有問題喎

最近大家食左邊條女最滿意？

十卜
食飯旅客都打1卡同遊記的人好on9

小朋友大個啲就知點解

有乜問題
叫過邊隻雞梗係要開心些牙啦
冇左蓋清我今日都唔知邊個係yoyo

叫雞okay 但叫完雞仲要寫食評好撚自豪發表偉論
又同啲𡃁仔請「唔開心？阿叔帶你番上去任揀，我請！」
呢啲先最噁心 毫無廉恥

唔明點解有人會覺得有女友有老婆係唔需要叫雞, 雞係 for 毒撚云云

身為男人唔叫雞屌死一個女人, 真係少多份人生樂趣

傻仔 依到d人成日以為叫雞係件好嚴重既事
小朋友真係太天真 正常你賣我買既交易

出到社會做野你就知 深水埗阿叔市井型咪叫平雞 上大陸揼骨囉
有少少閒錢咪玩酒店 去東南亞 台灣日本玩囉
上流社會人士咪玩club 私家雞 𡃁模仔囉
根本成個世界就係咁運作 你覺得叫雞係'變態佬' '嘔心' 只係你定型叫雞個行為係班市井阿叔污污糟糟咁樣遮 其實係平常不過既事
反而連登班小朋友成撚日提雞蟲前雞蟲後 無來成熟

有另一半仲去叫雞係道德問題 祝你早日性病纏身

有錢人屌model=羨慕

有無搞撚錯, 第一次帶去出去玩, 呢D 啓蒙老師, 仲要請埋先值得受尊敬呀

呢D恩情真係會記一世

垃圾

Common 到你唔信

呢個係忠誠度問題, 道德撚就死開, 口德都無學人講道德

窮人叫雞就係一條蟲 有錢人叫雞就有本事出黎玩女人 如其執着呢d 不如反思下世界點解會有人出黎屌 或有人出黎比人屌 根本就係利益作怪

呢個世界咩人都有可能去叫雞 滿足性需要
正如你係街見到條好撚正既女 你都會想屌佢 (只係佢無擺個價出黎

系你老母